用VR玩Biohazard真係好撚驚

嚇撚死我 打一章都好撚驚 用電gur gur手果啲驚到 好過癮

好想玩